屌！民賤聯同葛博士疑次老屈手足射爆政總玻璃

擺撚明自己友做

強烈譴責示威者使用超時空彈珠等未來武器從地面射爆政總六樓雙層玻璃內層

支持碌葛議員乘坐吊船視察搜證

刑毀 快啲報警拉自己

令班 on9 更相信女義士隻眼比彈珠射的說法

葛已完由內部射彈珠

條友真係on撚9

on9

報警拉自己